====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , huit ans après , le jury récidivait en retenant , pour la seconde fois depuis sa création , un chercheur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

